Jackson Wang 王嘉爾傳授學習韓語祕訣!!

GOT7成員Jackson於10日出演了《請給一頓飯》，在節目中被李敬揆問到：「來到韓國已經是第幾年了？」Jackson回答：「在韓國生活已經第七年了。」

接著自爆：「只有第一年是用書學習韓語，在那之後是靠戀愛學習韓語的！」
Jackson表示：「觀眾們可能有所不知，但老實說這個方法真的是最快的！」
Jackson接著補充：「要學習某一種語言的話，除了語言本身，也要去理解那個國家的文化才行！」
除此之外，還必須兼具幽默感及掌握談話中的笑點，如果是這樣的話，除了戀愛之外，並沒有其他方法可以學到阿~
Jackson還說：「難道這些秘訣會在書裡出現嗎？！」因此最適合外國人使用的《訓民正音》就是「戀愛」！

接著李敬揆又問Jackson：「談了幾年的戀愛？」Jackson回答自己當時談了兩年半至三年的戀愛，在那之後韓語實力立刻暴風成長

Jackson接著又說：「如果問我在談戀愛時因為什麼事情才讓韓語能力大為進步的話，答案就是吵架！」
想要表達自己內心的想法，卻因為語言的限制處於劣勢，在煩躁大爆發的情況下，燃起了學習韓語的強烈意志！
結果當被問到：「之前都是因為什麼事情才吵架？」時，Jackson表示：「因為以前年紀小，所以幾乎都是為了一些很不像話的事情爭吵。」舉例來說：「傳訊息的時候沒有傳表情符號...」

這麼誠實的Jackson真的是太好笑啦XD 一起來看看影片吧~

e條柒頭點解咁撚紅?

夠假
支那人最鐘意

嘉爾bb好skr

外國人練習生拍拖9成9都係揾返同公司練習生

認真答
Kpop出身
靚仔又大隻
有才華，唱歌跳舞都有實力
風趣搞笑
人品好

西女人

你過名

條友真係精通多國語言，呢方面係好神

為+2哥哥感到驕傲

運動勁 重係運動選手拎個國際獎牌 而且香港人

佢真係一個好好嘅人 又肯坦白講過去

Wang
低等大陸仔

twice應該得mina 冇畀佢食過

支賊仲會一路睇韓國av一路學呀嘛....

= = 今朝見到呢單新聞都估到樓主又會post我地香港之光

正解